要唔要咁猴琴. . . .🤮🤮

回一回血先

CSL

有味

BAM

頂

蕃薯咁

嘩屌。。。。好撚大篤

?

用條假鳩塞住屎眼都阻唔到山洪爆發

btw 好似係假鳩又好似係紙巾

高質

吉錯總制標撚哂shit

BAM你老母咩